小妹教大家點樣同你男神女神保持良好關係

就係唔好有非份之想 唔好比佢知你地鐘意佢

無錯 一有企圖心想擁有佢
佢有壓力

本身慢慢以10%速度 遠離你
會加速80%跑走 遠離你

溝女唔係講逼/ chur翻來
係upgrade自己等佢留意你

真 拍拖唔洗表白

最好唔識佢